
                      Me ha parecido una película increible.Excelente interpretación de cada uno de los actores y actrices del reparto.
Una pelicula que tiene una trama que engancha y hace que te hagas muchas preguntas y este comiendote el coco en cada instante.
La historia impacta y hace que te lo pases bien y que allas pagado a gusto viendo esta pelicula!
Mi nota es 9.5.
        
            